巴里評論其弟特朗普的Twitter帖文為謊言

特朗普胞姊錄音曝光 批特朗普殘酷騙子 (21:14)

美國總統特朗普的姊姊、現年83歲的巴里（Maryanne Trump Barry）一段私下批評特朗普的錄音昨（22日）曝光，她批評其弟殘酷而且是個騙子，所做的事只為取悅自己的支持者，沒有原則可言。白宮其後發表特朗普的回應，稱他會繼續為美國人努力。

在《華盛頓郵報》早前取得的錄音中，巴里評論其弟特朗普擔任總統的方式時說：「那些該死的Twitter帖文和謊言，我的天。」她又稱特朗普是個殘酷的人。曾任法官的巴里亦不滿特朗普的移民政策，慨嘆當局在邊境苛待兒童，令他們與父母分離。

有關錄音是特朗普侄女瑪麗（Mary Trump）暗中錄下。瑪麗上月出書大爆家族暗黑歷史，包括指特朗普靠「請槍」考入大學。《華郵》問她如何得知特朗普請人代考試時，瑪麗稱她在2018至2019年暗中錄下她與巴里長15小時的面對面對話內容，並提供錄音節錄等資料做證。

Fake fake news

無頭無尾
全部都係佢個nephew leak 出嚟

錄音好似話有15小時長，唔知有無po到成段